「電腦白痴求肋」想換電腦屏幕 但係有啲嘢唔係好明

本身用緊i3 同內顯 intel530
文書機唔打機
但係個mon太舊 BenQ Gw2750
成日睇到眼痛
通常用嚟睇吓YouTube Netflix
想問吓會唔會睇到YouTube 4K片
同埋睇中左 飛利浦
276E8VJSB $2790
同 288E2A $3090

求推薦

使唔使加一張顯示卡嚟到睇戲

你淨係睇戲就唔使搞其他硬件野,淨係換個mon就夠

收到

唔打機的

Mon仲貴過部機

都係舊機黎 冇乜需求

我都OUT晒 唔知咩價位

6代個iGPU得8bit HEVC硬解，10 bit / VP9冇

睇唔到 4k都要好少少既u 唔係會lag到爆

4k黎講27吋有啲細

咁係咪要換U或者要加顯卡 不過我又唔打機

顯你老母卡
屏你老母幕

屌你老母

唔想成日睇到眼痛,用eizo

Eizo是什麼

你呢粒係第6代 skylake?
intel 好似要第7代既Kaby Lake先推到4K

我買咗28" 都後悔, 係知買32吋

係，4k既話至少32吋，27吋既話2k就夠

所以我買2k就夠？

27吋。2k同4k都睇到有分別嘅

屏你老母
螢幕呀

去腦場望望， 有分別咪買 4k, 覺得差唔多咪買 2k
利申我就覺得無咩分別買左 2k

HD530 有支援4K ，睇片應該無問題。

不過文書機有返咁上下年紀最好返有無 8GB ram，無嘅話最好上返8GB 唔驚因為ram 而窒

啱， 有時見唔見到分別同 size & 習慣使用距離都有關。

去腦場自己就返平日使用距離， 分別睇同尺寸2k & 4k 比較最直觀

打咁多字做咩吖

mon 咪得囉
接連登地氣咪 moon lor
playful 啲 mon 完加埋個 hunt 仲得

腦場4k mon都未必出緊4k畫面啦

27吋4k冇問題的

倒自己米咁on9

個mon太細出4k反而會好難睇
所以先話唔洗買咁高k, 一係就買大啲個mon

唔會
我用過晒24 27 32吋4k
睇字最清係24吋4k

連登問仲咁撚串？

做文書24吋真係好fit
不過樓主話睇片。緊係越大越好

問題你成部機都係垃圾 ， 仲點睇4K ， 2K 都LAG 死你啦。換機啦， 真係咩都唔做既, 買fire tv 4k 插新嘅顯示屏

what knees are these

NMSLese

死得啦今次 個screen 好似唔順 lag 下lag下

2k/4k都建議用HDMI/display port
部機咁就都應該收得皮

唔明 即係點呀？ 係唔係要加張顯示卡？

你個屏幕都買左啦
一定要張顯卡就返佢

幾多筆直？
平平地出張inno GT1030
同埋
4k片對cpu壓力大
睇得耐會過熱 lag機
我建議你上水冷
Cool Master ML360R RGB

如果有筆直多再同我講
出部勁機比你 打機都掂

我唔打機的 但我唔知自己部電腦可以裝到乜嘢顯示卡
我記得好似係ddr3接頭
唔好太貴就得㗎啦 正正常常睇到片

但係我唔想成部機換咗佢

ddr3 係ram槽黎 唔關顯卡事
顯卡都冇咩邊張可以揀 gt1030啦

lag仲有可能係cpu過熱
上風/水冷都ok嘅

好 咁我聽日去買

顯你老母卡

點撚樣
推薦人買gt1030顯卡又唔比？

顯示卡
显卡

gt1030
不嬲叫開顯卡

多謝巴打

屌得好

....

on9 解像度高左 CPU要求都要高左 就算唔睇戲唔打機

買手提電腦算啦

應該咁樣講 我覺得滑鼠個標誌移動嘅時候好似有延遲跡象
但係上YouTube播4K片 就OK 係間唔中有少少lag

咁係咪即係我要買一張顯示卡

弱智樓主
屌你老母
死on9仔

Thank you

粒u應付唔到呀 圖象太精緻

Cpu gpu都跟唔到

應該？

執舊二手好過咁樣換啦

太舊

比你個moon勁到可以顯示到成條龍飛出黎都冇用
你部機都處理唔到 比既唔係4K比你
換過部機啦 你搵人幫手砌同條友講想要睇4K順既電腦
執一執應該6000有找

唔想無啦啦掉左舊錢去換機 仲行得走得
基本上我冇乜需求 睇到片 唔lag就得

執張1660 用下啦, 想平d 既將就下用1650但唔知效果, 不過同粒U 同板夾唔夾就自己research 下, 如果唔夾既同你要成部機換差唔多

咁買部平板好過又平

平板轉換線過大銀幕咪得

其實冇問題喎

？